政府話你聽民間記者會係有用！

香港國歌

不割

我就係要你老母同我攬炒

民間政府 VS 港共政府

To劏房波
你咁講我唔會驚㗎.jpg